真毒秒回

做咩唔訓

冇女

幾多年冇訓過

上年仲有瞓

男 ok嗎

why

非基

究竟你每日用左幾多時間係連登度

被飛？

如果可以 我想將呢啲時間放晒去女朋友到

咩原因

我唔明

現實少少
上連登勿認真
上連登忌上心
上少啲 啲囡自然來

一齊左幾耐先發現 咁你呢

上少啲又唔會有其他野做

上多咗 自然冇時間做其他野

咁你都要轉直了

就係冇其他野做先上

我地一齊去溝女啦

分左仲有咩好講 想做返朋友？

邊有得做返朋友架

浮雲b

唔好去啦

餓男b

好撚無動力...屌

搵返個女朋友

屌那星好撚頹 好想好好生性

去識下新女仔啦

得閒先 無拍拖三年 唔係好記得點樣拍拖

我都係

搵到就識架啦

我諗會多d上下感情台叫春
至少依家廿幾歲個個frd都忙 無人會理你d垃圾心事

都要睇咩原因 呢個原因好難挽留

唔好挽回 我試過3次 3次唔同人 個個結果都係一樣
依家無拖拍三年諗返起 人地即使有新仔但講分手都係要勇氣
至少尊重下人地既勇氣

圍爐

過客而已.....
唔好太著緊....

等人溝你

唔想拍拖了？

搵返條女

唔好去啦 盞傷自己
les係好麻煩 因為人地真係當你係朋友....

搵你

日日都見到你既？

試下溝仔

真毒

教我溝女

join

唔會有好女朋友

一起絕望....

條女去左邊

係冇人愛

玩鳩我

same 岩岩分手

唔夠

我唔制

喊左幾次 無感覺了

又恰毒撚

係真嘅話我祝你早日走出情傷

你始終會愛人 你自己好清楚
至少依家任性下啦
但我唔知仲可以任性都幾時....
好希望自己可以再拉返自己起身...
唔好再咁頹
明明係無任何挫折 但我已經半放棄了....

傷又唔係好傷 做慣兵所以好快可以復原
但因為冇女所以會繼續唔開心

匆匆那年 我們一時匆忙撂下 難以承受的諾言
只有等別人兌現

藍色

搵到新女好快復原...

單方面就攰

搵唔到

餓了

唔好貼圖

唔一定既

係咁㗎啦

唔想拍拖既人仲會有咩煩惱

hi 馬交嗰位

過一排 會好啲

踩污糟晒張床

新鞋

羨慕

買左情趣內衣未？

都唔得

Speed dating

唔想識40路住

恰完我未

未呀

唔借火畀你

唔好借

恰你

喊到夠 就唔會再喊

我周街都借到

我啲火係奧運聖火🔥

唔好覆
忍住

識過個就忘記到佢

咁除左telegram 佢冇其他方法搵到你咩？

但唔識又繼續頹

暫時唔好識住
過多排先啦

應該都冇心機去識啦而家

咁唔想識 就唔好識啦

我頹左好耐了

你隨時想傾計就上水啦

應該仲有幾日假放
休息下

眼訓就快啲訓啦

點解咁多

嘩 放咁耐

係到傾下計

悶得滯就去返下工

你唔怕後悔就燒啦

或者帶我去識女

咁收埋佢唔好比自己見到

全部有關佢既野
都收好佢

💔💔

咁就好了
見到會唔開心

睇下笑片

眼睛腫了

支持

避唔到

早晨

桔仔

一定好辛苦

唔好睇啦

有啲頹

講下點解

你都決定好

愈睇愈傷心

要決定放棄
都要好大決心

hi

佢點解要咁做

你邊捨得

why 9月先？

下次唔好啦

好努力咁提自己做人正面啲，同自己講好多野都比其他人幸運，但我一唔提自己諗野就變到好負面

你仲想去澳門？

樹仔

gap year

咁就由佢啦

點解咁負面 搵返個女朋友一齊努力啦

佢仲會同你去？

dse g?

澳門狗喺到

咁佢都可能唔會同你去

唔知 由細到大都係咁，改極都改唔到
女朋友？搵唔到，最慘既係
個個都成日話我大把女

no need warm book?

我都明
你a幾

分手前約....

no elective? chin eng?

中學生？

咁怪既
你睇下佢呢2日仲會唔會提起

小妹做緊新年功課TT

0

wow band 1 school

咁唔好去啦不如

我幫你補習

有鳩

人地dgs 你可以瞓

咁又慘既

ok deal!

你又知我讀咩

睇黎都似

都好

人哋多多money,no need study

日日都心軟

當我想搵個朋友叫吓春食吓飯，我搵唔到有邊個可以叫

好串

所以咪話女朋友先係最重要

保maths 5**?

想讀咩科？

如果考得18-23分就咪鬼讀

hku?

asso 輕鬆入u

city 1204

輕鬆入ust cu cs wor

ust cu

入面大把勁人

唔見咗#275

失戀了

抵

點解會留意到

係喎 邊個畀人ban左

點解啊

你又知夠 fintech hku?

狗仔

好多原因
自己太唔上心

cu 有fintech咩？ 今年新？

有冇改過

因為浮雲巴覆我戈個就係275

你比人ban咗

佢覆你咩

點解連狗del我reply

呵返

考完先算

有既
不過本身自己又傻下傻下 拍拖次數少 唔係好識相處
諗住無乜野咁
所以其實係抵死的

佢同我講
所以叫你搵返個女朋友
連個天都唔想我搵到

放bam pic lor

唔可以認輸

可能唔想我搵女朋友

我冇呀

而加既環境都幾難有新機會

有信心b5 25up

首先要有朋友

拍得少 唔關事架
但有冇同女朋友傾過呢個問題？

慘了

無限loopppp

有阿 有傾過
...我真係抵死既咁

失戀 係咁架啦

牛逼 小妹如果有25分就好 ，好可惜懶

記住 下次再拍拖
有啲野要上心架

啲人叫我ig識女
但太厹 做唔出

要變仔仔了

注定單身一輩子

其實點識 啲女點解又會受

搵返個女朋友

唔通淨係bam呢句

飯腳妹karen啱唔啱

fucking true

老了

如果可以就好

yes...
本身以為自己會唔痛
但一到夜晚 聽下灰歌就覺得好痛。。。

ig story
佢地話啲女見你靚仔就會覆返你

唔好聽歌啦咁

咁我寧願去識40路

都係睇樣
個啲女應該爆pm

佢淨係打得呢句

然後

ban咗

但都要follow左人地先 見人靚就follow？

唔聽歌覺得好靜 好掛住佢
又訓唔著
所以叫下春

可唔可以叫佢試多次

世界就係唔公平

三唔識七突然覆你story意圖都明顯啦
所以一定睇樣
而做得呢啲既仔又一定唔會只係覆你一個

得美容雞

靜靜地都幾好

讀緊嘅嘢無乜好大鬥志，asso hd 班友學過矖嚟屈grade,仲有班名校天才

真

我係識戈啲先follow
人地follow我戈啲只要唔係假AC我都比佢follow

咁點識

都係既
啲女仔一定大把人pm

我都係 咁點識女

傷心事無謂最柒多鑊

佢好橙

聽下米津玄師都幾好 靜靜地
其實而家都好既 回歸做毒撚 可以打下機

你咪on9 la,英文能力已經天與地。自爆唔答

夜晚 耳根清淨下

雖則我真係幾想拍拖
但原則都要有

聽天由命

都可以英文好既

唔努力就冇

唔想齋等

小心比人收兵就真

其實邊有得速成架

想識乖女好女仔

目標都冇 努力啲乜
又唔想漁翁散網

得18-23不如咪鬼考入asso 算asso 入三大易過dse

努力識人

所謂既好仔都係難溝女啲

咁點先識到

都唔一定既

邊度識到女仔

我而加都係等緊機會識吓新圈子

qfin 28 wor ching , 我話18-23wor

幼稚園book定

認真post

頂，大家諗既野一樣

我話如果dse考得18-23不如讀asso算，噉辛苦讀dse jm9

真係會有咩

ig都有得搵

chinasell 係乜？

只要你夠油膩
出到社會都可能有既

感覺好似信唔過咁

不過我又係啲怕羞仔黎
死得

你les又點同

屌 補我好過啦

慢慢黎囉

我唔明咩係油膩

咁咪係囉

睇黎絲打好女仔

肥婆囉

retake自修一年慢慢讀

係人都識啦

retake 沒得考phy

得3個鐘 難啲喎

而加好咗架啦

但差緊個目標

你好勁

學校mock咩程度先

叫朋友介紹

你補左一次炸？

真係有

一係我啱feel一係人地唔啱feel

叫朋友再介紹

傻撚左

你好叻

就黎比人打

人地讀3年去考 你讀一星期

大家啱feel咪出黎食餐飯

但一定會好尷尬

唔洗啦

噉你要入神科

睇淡咗啦～

Bafs背書多

燒左你間屋

新人留名

拆你城堡

將來關照小妹

等陣落去食早餐好唔好

好

唔好 減肥

income statement cash flow

但要揸車

好煩

新年快樂

收返 祝你城堡快高長大

真係減緊脂

但永遠都唔戒口

你ibanker

學下我 一日一餐

澳門冇

食少啲

qfin 扮乜

唔得 我會餓死
我一日要食2300卡路里

只想身體健康

咁有咩食

慣左就得架啦

盡量少

但呢排飯局多

祝福 遲下開party

佢都係澳門？

冇麥麥送姐

多朋友

以科學啲黎講
食唔夠卡路里既減肥唔叫減肥

食其他啦

一餐食夠佢

可以 想我點幫你～？

冇喎
應瘦既地方瘦左
不應瘦既 冇事

假朋友
我唔係減肥，
我係減脂

但望落都瘦左

今日年初三 應該未有鋪頭開

咁要做運動啦

會死

做咩

我暫時又冇事

做新年功課 唔係欠交太多罰留堂

係會架
但你食返正常份量就會好易反彈

我好似冇事暫時

有玩運動～
半個運動員

玩咩運動

都係要揸車

warrior diet

少做
遲下做多啲

異型 ？

出年揀中學了 daddy想幫我揀男校

ies 啫

樓主做咩咁夜都唔訓

去澳門黎搵我玩囉
如果你唔怕～

gd

我都唔知
好好彩 冇肥返
仲一直瘦緊

賭仔

主要籃球同健身
年中就開始龍舟，但係半桶水戈啲黎

係屋企踩先

要做問卷設計

好呀

no god la

有女就早訓咩

有女就晚晚安睡

心態

好辛苦

健身個啲

噉都要諗問題

睇吓傾唔傾到6點

我都覺

應瘦既地方唔瘦就得啦
同埋唔好太瘦，唔靚～

好勁

咁大需要呀ching

好細部

唔係好勁戈啲
興趣～
所以半個

瘦先好砌

有錢人
會所～

唔會太瘦啦
肥底

我都係食返夠卡路里加運動算

唔係 係有女朋友對自己好 有精神支柱 自然咩壓力都唔驚

可以摺埋架

肥既都有好多潛力股

有個post話游水跑步減唔到肥 應該要做hiit

我又唔覺有咩問題

都係冇女

仲有犯文要背ar diu

有先得架

但應該唔包括我

都叫有層樓

冇試過唔知

呢樣buy你wo 我係女人都覺得啱

一點訓到依架都訓唔著 8點要醒 唉

緊係唔係
應該1500-2000左右

女朋友真係幫到我好多架 有女個人都正面積極精神 會大隻左又靚仔左

morning call you

冇feel

一返學就要默書ar diu

有冇方法可以秒訓著

7分飲食3分運動
有氧運動最好既減肥時間係30-60分鐘
其實2樣都得
但最主要都係飲食

你都係肥底

都幾ok架

打j

ching之前有冇拍過拖

冇醜既女 只有懶同冇信心既女～

我決定絕食減肥

咁都勁

咁你當我係後面

你學霸

拍過幾次

5點都可以去了～～

有肉地先好

啱啱散？

有多啲野玩

細粒又瘦最正

應該係因為要跳得太多
肥既人會重啲對膝頭壓力大
利伸 唔識

會踩慢左

散左一排了

有無得r下水吹 好悶

你食返野就會肥返

抱起黎砌

勁

肥仔

咁仲易

只要踏水第一步

即刻變女神

以後吊鹽水

都係
我之前一路打機 一路踩

你鍾意肥妹？

名黎架姐

利申：真人185高瘦jj

唔會啦

Ohhhh 唔怪得ching你咁失落

溝死女

太細粒似衰11既感覺

要食緊係大波小肥啦

音樂game

又唔係因為分手掛住上一個 係因為冇女所以冇晒動力

所以都係飲食著手會好啲

點先叫大波先

溝條撚咩
單身廿幾年 近一兩年先溝到下女

周街吊住袋鹽水

可唔可以要瘦底大波

E或以上

28

瘦底大波唔存在架

睇下係咪秒回先

唔係
有4行既 之後佢有野 落黎就禁

點解會對自己咁冇信心～
雖然我都係

使撚溝咩 識多啲女自然有女溝你啦

放係頭頂

咁好大

有架

Ex 38c
嗰陣青頭仔唔識野以為好大 散左發覺佢發到仆街 只係拉高左

秒

因為冇

對了

都得

諗起之前試過台灣踩單車

踩完之後個身形靚咗勁多

我自問都多女fd 但真係無女溝我

38

捉你返去

我帶路

發到仆街係咩？

太型唔敢溝 溝緊你get唔到

有都唔到你

係 有2舊大肉

係呀屌

下次down

肥到仆街 sor 唔清醒

溝死女

新潮流

我係金鐘連登仔

32e 同36e
都唔同

覺得自己好型

介唔介意講身高體重？

你係直既就好

金鐘毒撚邊有你咁高

咁其實 唔算大

上斜會辛苦到想死

我明另一半係動力 但我覺得你唔可以長期依賴呢樣嘢做動力 同埋你可以調轉諗 正正你依家冇拍拖 先要好好利用呢段時間努力 去揾到下一個

Ok

咁似我既

36e啦 好似正常啲

你地唔揸波架咩

人地會都咁覺得

185一個招牌都壓死幾件

我有個中同 有J級
我次次睇佢跑步 我都

但對我黎講真係好重要 一路搵緊架啦

唔好啦

成日比fd問點識咁多女 最後我都係無女溝

聽日就咁樣出街溝女

而加啲人咁撚癲架咩

處？

青頭仔唔識

而家就多啲

會大啲tim

Les唔係都會玩波架咩

好啦咁

對自己有信心啲

你係呢個世界既唯一～

想睇

勁大

唔知佢食咩大

未開發 或者對男人先有

我都想快d搵到個啱 希望你都快D搵到

我係成日比人話多女
講親A0單身狗都冇人信
最慘比人話過似player

而家識啦

依家好多00後高過我

唯一 冇人要

聽日將會由我取代樓主一職

嗰排a0 係女都好快好感
依家不了 拍拖好煩

留低tg就搵到

利申矮撚

不過而加咁多激素

好多後中學生都米八

佢瘦底大波

想搶我啲fans

比較想知黎m會唔會大啲？
就黎嗰幾晚夜訓會唔會遲黎？

有無絲打解答下

唔好諗佢啦

你幾高

女仔有咩所謂

我161

驚自爆唔答

黎m係會大啲
第二樣唔知

我都冇

安慰唔到人既安慰：未遇到姐～

唔好去

咁除左中獎 同情緒影響
仲有點先會遲

我前排見自己冇點用 del左tg 勿屌

渣ga

我鍾意矮妹呀

我差不多年年排頭3 身高

壓力大

down返就唔屌

想試吓拍拖既感覺

盞傷心

170太高啦

長知識了

你邊到有

唔好玩

ching 係咪alevel?

拍左無耐就會覺得煩

利申：係機場等緊飛機去見女朋友

有啲人會大到 半年都唔黎

係你傷心

咁癲

高妹

好多fans mon post架

巴打long d緊?

我想拖吓手仔

你係咪入港大？

有女

帽事既

190比人話好大距離感

我明

ching乜major?

佢太大壓力

唔好ff啦

咪玩啦

毒撚真係好恐怖

咁我點算

係呀

好撚攰

回po冇人理 T^T

E major

分手

點解咁問

又恰

唔明

dllm

煩到系咁

真架 乖啦放手啦

long d係辛苦啲既
最重要戈陣佢唔喺你身邊
好易出事..

你很想入港大，最後入乜？

唔要畀我

hello 錯過咗啲野
一齊傾計~

你冷靜小小先

架妹黎

個個都恰毒撚

台灣？

dllm hku Beng?

哦~諗吓好啦

仲以為你會睇les

都話架妹

點識

我眼殘

一黎
二黎就係 大家都忙

你咁型
脫毒好易姐
快啲買多幾袋鹽水

agger +1 起佢底好似hku cs

咁基佬係咪睇les片

放到咁高

上網識 去搵佢玩 之後慢慢發展

放到成頭都係

咁你係咪睇les片

上網識即係點識

架妹應該冇易綠你既
巴打加油
有冇諗將來?

我又唔係基

點解咁講

交換語言app

咁你究竟係bi定les

以佢身高
應該都係好高姐

mark低先

Long得 一係散一係結婚架啦 老實講

你屌到佢bi咪得

到時成街最型仲唔係你
睇黎真係準備要取代你

屌你型棍子扮毒

收係帽入面

唔見左iPhone線

想聽故

留名

但見你咁負
好似距離結婚
仲要啲時間

一定大把女爭住溝我

我真毒

迴避問題即係堅料

用念力叉電

唔可以
咁樣佢就做唔到全街最型

一定係 同埋佢想結完婚係香港住 我想走 佢覺得我想逃避 但實質係佢唔知香港咩環境

都係戈句
毒撚真係好恐怖

其實有咩好玩

浮雲泥=;=

得你信我係毒撚 多謝你

下次我入黎你就唔記得我啦 世界仔

55

咁吊幾包係頭頂

咁撚on9 我話佢

我記性差姐

有冇同佢傾過?
或者你同佢講話你去日本住

我好想去日本生活

搵sp咪仲high

你淨記c打

有無人知機場幾點先check得in

比個面叫你做毒撚姐
真毒戈個先係我

你幾點機？

去幾多日？

搵返個男朋友女朋友啦
但對住埋字打j我又做唔出 點知對面係咪阿叔黎

我都係真毒

漆黑中嘅螢火蟲
去到邊都咁突出

同佢傾 每次都覺得我想逃避
問題係我同佢既人工 租完單位(無可能要人嫁黎住劏房) 雜費 都儲唔到幾多返去買樓

係啲鹽水出邊
掛啲螢光棒
夜晚仲多人望

點解而加啲人成日都叫自己真毒
你冇咁既條件

7點半前 但航空公司話新年早一個鐘關 叫我地早一個鐘check in

對面係個阿叔j緊我 接受唔到
愛唔到就抖一陣啦

5日

好難聽既一句
睇黎咁樣好易分手收場

因為溝唔到女

到時下一個連登post
今鋪真係多fans

Counter 早3個鐘會開架啦
你做左online check in 未

本身都多

我唔想留香港呀
由細到大都唔想係香港

諗住比佢黎捱幾年 再睇下點

靚女就唔嘔心架啦

你過埋聽日就會有

冇咁點

突發有圖 有人頭頂有螢光棒

夜啦
早啲訓啦你

走堂好型

做左啦 早三個鐘 但依家仲未有動靜
成晚無訓過

仲好早

睇鬼佬

4:30/5:00啦

唔捨得兩老姐 講真
兄弟姊妹要見有幾難

佢嫁左過黎會唔會冇左日本國籍?

我都鍾意望大隻仔
利申非基

我都無回應過你啲咩

咁型吊鹽水都冇
幫你唔到

Gv唔係得女女 ga咩

準備1001

好想入禁區訓

推得咁快

冇啦 啲人未返工

唔好理啦
想有fans就快啲去休息先啦

無留意喎 結唔結得成都成問題啦 咁快諗呢啲做咩

做咩趕我走

估唔到4點仲咁熱鬧

入禁區我就潛了

抱起黎屌真係好正

應該幾正

我有屋企人睇住佢地

一陣訓到miss左班機

去坐監仲實際啦

咁又係
如果想行遠啲呢個問題始終都要解決左先

未試過

唔會掛

後抱

想偷個女朋友返黎

想你唔洗接受殘酷既現實
想你解脫

入去食野啦

不如一槍打死我

pic

佢有啲性格我接受唔到之外 都好好 99分女朋友

睇黎真係可以去食早餐

你又係淫底

即係點樣

唔好諗野食呀